睇返秋前算帳講64個段 真係好灰

根本和理非對共匪係無用 黃子華講每句都中

唔理你講啲咩 本身提出要求呢個行為就係反黨

呢句野真係可以無限番用